住大西北，老闆話你哋啲廢青淨係識塞火車地鐵

佢話有車使撚驚地鐵賴屎
唔信你哋班廢青搞到屯門公路，大欖隧道，吐露港塞晒
塞晒火車地鐵同呢三條路新界應該會癱瘓

貼佢上黎, 等大家教佢咩叫後果自負

唔知8月5 呢3條路會點呢

個日好似好多人練習迴旋處